迪士尼收入減少仍出花紅 最多達1.6個月 員工明年加薪1.5%至4%

迪士尼收入減少仍出花紅 最多達1.6個月 員工明年加薪1.5%至4%

撰文：梁煥敏
2019-12-31 16:31
最後更新日期：2020-01-02 09:36
新一年將至，不少公司會於過年前後出花紅。迪士尼首席財務官麥卡錫（Christine McCarthy）月前在業績發布會電話會議時表示，內地及亞洲訪港旅客數字顯著下降，樂園在7月至9月財政年度第四季的營運收入減少5500萬美元（約4.3億港元）。雖然收入有所減少，香港迪士尼表示，迪士尼重視每位演藝人員過去一年的努力和貢獻，香港迪士尼將明年1月1日起，調整演藝人員的薪金合資格的演藝人員明年薪酬加幅介乎約1.5%至4.0%。

香港迪士尼表示，迪士尼重視每位演藝人員過去一年的努力和貢獻，香港迪士尼將明年1月1日起，調整演藝人員的薪金合資格的演藝人員明年薪酬加幅介乎約1.5%至4.0%。（資料圖片）
香港迪士尼表示，迪士尼重視每位演藝人員過去一年的努力和貢獻，香港迪士尼將明年1月1日起，調整演藝人員的薪金合資格的演藝人員明年薪酬加幅介乎約1.5%至4.0%。（資料圖片）

此外，合資格的演藝人員亦會按工作表現，於明年1月工資期獲發酌情花紅。發言人表示，會按員工的表現，向合資格的員工發放相等於0.6個月至1.6個月的酌情花紅，並於本月第二個星期通知合資格的演藝人員。

事實上早前迪士尼公司警告，若動盪持續，早前香港迪士尼全年的收入會減少21億港元，而迪士尼首席財務官麥卡錫（Christine McCarthy）在業績發布會電話會議時表示，反修例示威爆發後，內地及亞洲地區訪港旅客數字顯著下降，香港迪士尼樂園的入場人數及酒店入住率隨之下跌，樂園在7至9月財政年度第四季的營運收入減少5500萬美元（約4.3億港元），抵消巴黎和上海迪士尼度假區的增長。

中國迪士尼

其實13 個月係基本 唔好講到恩賜咁

同海洋差好遠啦 減收 不等於 收支不平衡

無所謂
正苦比錢 我係老鼠 🐭梗係照出花紅

其實迪士尼今年係電影既總收入

出3糧都唔過份

應該學匯豐咁剩係炒香港人

1個月多少少花紅, +2-4%人工都講L到皇恩大赦咁DLLM

佢輸錢都出咁多 真係好好，某銀行年年賺勁多錢都係出得1.X 花紅

咁都叫好好
出面事但一間都唔止呢個package
因航都加咁上下啦

大股東：香港政府

咁出面係唔係間間都好似迪士尼輸咁多錢都有花紅？ 你講下有邊間啦

幾間地產商同因航都有呢D數啦, 你覺得佢地蝕得少?

高層要過年

好公司

咁就唔係是旦一間啦大佬

又係你自己問話邊D, 轉個頭又話咁即係唔係間間都係
事但啦,你咁既package都話好, 你做飽佢

South Park 都屌佢嘅Disney 依家竟然有人讚

你自己話是旦一間，原來係得1，2間

你自己睇反自己講咩啦

你講下間嘢個offer有幾好先啦
出啲咁既package都讚，盲迷定員工丫

你咪搵下有乜公司個package咁低賤囉
咁撚樣都有打手DLLM

真係好少見蝕錢仲會有花紅，你所講嘅地產商𣄃下酒店，係蝕錢之下係無花紅嘅，家人有人做

我自己就做銀行

你做邊間咁好蝕錢仲派多過1.6個月花紅 同加2-4%人工 介紹下啦

一年有12個月
但一年有52個星期

蝕錢係反映喺下個財政年度到，所以今年花紅都仲係唔錯

我滿意喎

邊到有人講酒店？睇緊隔離post?
老鼠加得1.5%都吹奏笑大人個口

你話地產商 不如你自己睇下自己講過咩啦大佬

自己上去和黃，新世界個網睇下人地有冇做酒店生意啦豬西

發展商得酒店？你不如話誠仔有百佳問我執貨人工

識人做迪士尼，OFFICE上年已經換左血（炒貴換平），有D位仲一人做2個人份工，所以今年加係迫於無奈

加1.5%都吹奏都唔知邊個豬西

你真係cls 酒店咪係地產業務囉 你識唔撚識架

屌我都唔知你做銀行同個 developer人嘈 developer有沒人工加做乜。
講發展商你又拉落酒店業務，講迪迪尼低賤你講撚到另一行
你咪睇下邊到有公司個offer咁好仲留到人囉

噴射飛航宣布減薪員工稱減幅8至12%

有d人呢就改不了吃屎的 當員工condom 員工又好野忠心到不得了 同隻狗一樣

輸錢咪又叫政府泵水囉全部都係我地交D 稅嚟

表面功夫做到足
實際背後唔續人約同炒左幾多人
我地唔會知

又係你自己講地產商，真係龍門任你up

另外你公司咁撚勁 係唔係蝕錢會出花紅 如果係快啲請多啲手足 請返幾萬人 反正蝕錢都會分花紅 良心企業

出面大把閪工都無依啲啦

屌你攞閪工黎比
以前住木屋添呀
現在香港人咪好幸福

唔用閪工比唔通用專業工比？

有咩問題
迪士尼員工唔專業

我一開始講地產商咪就係講地產業務囉
我要講酒店一早講咗酒店業啦

13個月真係基本，咪睇下派完咁既package有幾多人留低
迪迪尼炒貴換平加1.5%都唔低賤？

咁就要睇你講緊迪士尼入面嘅咩工種啦

我認為每個係迪尼返工既人都專業

呢個post 真係多港奴
標準就用閪工比
仲要為主人護航

我就做迪士尼 起碼8成嘅人係唔夠一個月花紅

收入減少，再計埋支出，其實蝕緊錢

不過迪士尼財政年度係計10月至9月，10月到5月都賺得比往年多，6月開始先蝕錢

樂園同電影收入係分開

pt有唔續約，有續約都編好少更
ft未炒人，等自然流失

其實迪士尼樂園年年蝕錢都有派花紅，唔係今年先有
開咁多年得兩三年有錢賺，每年都派大約半個月至一個月花紅

咪就係
講到加人工好好咁
前線底薪原本好少架咋

啲contract既演員一年約
係發花紅果月前唔續佢地都慳多一筆錢

佢係年年整到蝕錢，可以唔使分紅俾政府，賣禮品賺成本（專利）根本無計到，派左去都唔俾政府

高層、office啲人就收錢收到好開心
又唔洗點做野

所以你一定要叫個條友介紹你

所以咪屌迪迪尼低賤囉
仲衝出黎做乜
話迪迪尼好哥個又係你

又唔係出得多 好普通嘅事 唔夠其他公司西已經讚好

酒店 咪地產業囉 屌你老母傻仔

你自己話是旦一間都有

但你又講唔撚到邊間年年蝕錢都有花紅出
叫你介紹下 但講唔到邊一間係咁
講完地產商又話唔係 又話自己講發展商

你不如講一個例子係好似香港迪士尼咁 年年蝕都仲派花紅 而唔係執7咗佢嘅公司出黎啦

介紹下好野比大家去做

又話迪迪尼已經好好
有員工出黎又叫佢搵我，你支持定反對迪迪尼西工丫

［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

咁你快啲介紹工比人啦

我又唔撚係迪士尼做，你啲工反正蝕錢都有花紅 又高尚，點解唔介紹下益下大家

你自己閪package就收埋啦
迪迪尼咁你都做打手

處刑緊酒店業啲19公司

係啦 介紹啦 你幾時去開個招聘會請人？

反正你公司蝕幾十億都出到花紅 我當你30萬年薪請人 十億夠請到3000幾人

幾時請？

樓上有人有好工介紹，快啲搵佢啦

講得出酒店業務同地產業係同一樣 屌你都費事
讀下書先

係你弱智姐，地產唔通只係賣樓咩 傻西
朗豪坊比你講一講 直頭唔係地產黎啦 酒店業黎

量地官好做

咪死頂啦好嘛
睇到都鄧你老尷，你睇下樓上你點撐迪迪尼
地產咁多樣嘢你係要抽酒店出黎講全部人都好慘，係要證明迪迪尼係好公司。酒店差同其他業務比其實佔比沒咁重。
好啦，有人話係沒咁好，你又唔知做乜柒叫佢搵我
我由頭到尾都係屌緊老鼠閪工
你咪證明下有幾唔係囉
屌你係出面搵到公司出1.5%，一個月b啲人唔走黎睇下先講啦

出面有邊間係年年蝕錢都有花紅，不如你講出黎 ，講個公司出黎比大家研究下先，到底依啲公司點粵存都好值得去睇

然後旅遊業之下 最關連就係酒店同迪士尼，如果酒店無花紅而迪士尼有 就係好過同行

你要同其他公司比 係要同佢同行比，咁海洋公園今年係唔係出多過1.6個月花紅？

屌你老母傻西 你不如用迪士尼同醫生比啦 7頭

一黎就同我講咩地產商 幾好幾好

係人都知醫生好 點解迪士尼啲人唔轉做醫生 要做迪士尼？ 屌你老母 服務性行業/表演行業 點轉？

你真係弱撚智 下次你用飛機師同迪士尼啲人比啦 點解國泰生意咁撚樣仲加機師咁多人工

突然良心？

做過就知咩事啦
根本唔會想做落去

閪公司
過埋一月拎完花紅就辭職
覺得好嘅入去做返一年就知咩事

政府係大股東
收入減少咪用納稅人錢去填囉
點良心呀？

第一，迪迪尼點拆到年年負錢樓上手足清楚過我同你，迪迪尼生意咁差都係呢半年既事，你講到佢開善堂咁把撚？事實係佢炒貴換平再加雞碎。你做銀行都應該好清楚1.5%有幾吸引丫
第二，旅遊業得酒店迪士尼？駛唔駛話埋你知商場零售點差人地都加到4-6%如果唔係唔留到人。老鼠就係睇死啲員工唔敢跳出去，你既出現咪證明真係有人咁諗囉，你咪繼續唔好接受呢個現實，又唔係我賺少咗
第三，你話人地出1.6個月，樓上有手足話八成都沒一個月，你唔問下老鼠員工老鼠係咪你講咁好？
第四，你係要講旅遊業唔撚早講？咁你第一個reply自己都講銀行業把撚？
第五，而家就係話做乜都好撚過老鼠，你係死攬呢行？做迪迪尼唔比轉工做其他表演or服務行業？屌你撈乜都有1.5%加啦
第六，你自己閪package覺得老鼠加1.5%ok關人撚事？奴隸諗埋主子哥份。事實係出面仲有唔少機會同唔少公司有4-6%，兩個月或以上b，你同我嘈不如增值下自己先。做銀行講得出地產=酒店既人真係唔多。
你繼續同你老細共渡時艱啦

又玩數字遊戲 最高1.6months 當中又佔左幾%？我識既平均都係得0.8 最高果個都係得1 咁閪都叫正常？